準備mark名！

今晚冇街出嘅都係死毒撚

係唔想出去見到情侶一對對姐
人大左，就唔會成日on99成堆fd出街倒數

班fd各自有伴都理鳩得你